想問而家出應該去邊？

幫朋友問
佢而家先出到，問應該去邊到加入大隊？
有d人話尖沙咀，有d話晏架街 應該去邊呢？
麻煩晒

旺角先啦